時至今日...都係冇人知道呢個地方喺邊...?

一直都好想知道係邊個位 網典話係地盤洗水池但係睇落又唔似 各位連登仔有冇頭緒?

你老母個閪

吓 點救呀

有片都屌